有冇人專係玩細車

細車超級有吸引力 又聽話,又好玩,泊車又完全唔使諗. 350Z, Mini cooper S , Beetle, S2000 真係好撚好丁

利申:全部玩過曬

Z4 Gino

350z咁撚肥大邊忽細

FIAT 500

350 肥大 細撚到仆街. 飄移

我原本想買呢一架. 見到個頭枕係圓形之後 不了

350z叫細？

肥姐 都算細呀

駁唔到 但唔符合經濟效益+屋企人多

有冇人專係玩大車

你揸過未50 唔叫細唔通叫大呀?? 同大黃蜂比佢直頭係小朋友

樓主玩過350Z? 係唔係好大食
想買架370Z, 想參考下,謝

屌你老母你知乜撚野叫細車

MX5 ELISE EG
呢D先叫細車

再細D有CAP仔,BEAT仔,AZ1 , S660

350Z 邊到細

你唔拎架巴士比？

Mx5

就算唔用engine size做定義
起碼要用車重黎區分

個人覺得1000~1050kg 樓下先算

Brz

K car 8百幾kg
Alto works 6百幾kg

樓主個堆
Z33 14XX
s2K 12XX
Mini cooper S Beetle

好撚大食

利申：玩緊g37coupe

樓主知唔知咩叫細車
BMW Mini一出已經畀人屌大部
2000以前嘅Mini先算細車

350z叫細

我都係出返去⋯

S660

樓主敗退了

大發仔

yup

出左去一日就敗退?

mini制唔過
個極力指膠做既

講緊細車唔係講緊細cc呀

唔通佢地大呀

去沖繩玩過一次 已經決定下一部一定係k car

都唔會係350z

以前屋企揸Camry 依家揸k car投訴少左

首先唔講350z 係咪細車呢個問題...
好泊車？邊忽好泊車 我渣左1 個月都無都要買個倒後鏡頭黎泊車用，z group 班朋友無人話過z 泊車易除非用鏡頭
利申 渣左2 年

因為你唔識買abarth啫

Abarth

350z s2k都屬於細車
其實你係咪想講coupe car呀

香港邊有 K car

入水貨 K car 仲貴過 >1000cc 行貨

不過 k car 空間真係好好

真係有人入架

鈴木有

呢架真係細車中既極品
遲D我都trade in呢架

我識人入左幾架，但真係貴

得 hustler

以前d大發move係咪行貨?
水貨新車我見過有本田n box s660
舊車見過beat copen cappuccino gino

細車貴極有限 不服來屌

toyota prius 叫唔叫細車